公園內用丫义射白鴿 男子涉殘酷對待動物被捕

南昌公園下午發生一宗懷疑殘酷對待動物案件。姜偉康攝

下午5時許，有途人發現一名男子在深水埗南昌公園用丫义射草叢內的白鴿，警方接報到場調查，以涉嫌殘酷對待動物拘捕一名36歲姓溫男子，案件由旺角警區刑事調查隊跟進。

可唔可以拉埋哩件

UST 內地女生虐打同住人嘅貓

on9 政府，想食乳鴿都唔比

好好笑?

支那人通常都一定冇事

漁農署射野豬又得？

叉呀𨳒你老母

你唔好食肉啦

唔明點解唔得，外國都大把人用氣槍射鴿啦

其實呢啲撚樣, 判罰錢坐監真係無用。
除撚左佢條褲, 俾百幾二百人用丫叉射佢碌撚同蛋,
咁先合理。

未入都估到係支那人做

最憎白鴿 周圍痾屎 數目又多
政府又唔理 淨係捉殺唔捉餵
遲早禽流感